呂慧儀上載敏感數字惹爭議

無綫藝人呂慧儀被網友爆料指於4月20日在ig限時動態中，Post出一張顯示了時間早上「721」的照片，隨即引起不少網友熱議，呂慧儀得知迴響如此大，翌日再Post一張顯示時間早上「625」相片，更索性將所有有關數字的Post刪除。

好黃!!!

黃油蟹
粉西

呢啲黃就要鬥下

不如叫班智障DEL晒1,2,3,4,5,6,7,8,9去啦屌...

721就嚟喺香港變敏感詞

同64一樣，香港冇呢個日子

成功接軌

支國無8964
香港無12378

藍屍咁都有得屌
心虛到

有時係度諗721索性endgame一次過砌晒黑白兩道先夠上國際

屌

支那人無分別

香港無 123781011

可以用5同0

5都唔用得

Why

長腳蟹

5大訴求

唔俾係支持721?

tvb前線深黃

身在曹營心在漢

捕風捉影到一個點

要睇愛回家支持長腳蟹了

長腳蟹變黃油蟹

以後 google fb 唔准上載 721, 831, 64

721 成件事 , 市民無錯

但依家就要自我審查

你班仆街死撚哂佢啦

TVB好黃

[member]保護手足 黃藝人賺藍錢冇問題[member]

點解唔講得721
如果真係覺得無錯

認真

好事黎

鬥藍

文字獄

長腳蟹del左721個story = 721, 唔見人

CCTVB 都話主力大陸囉
變節定都岩架啦

長腳蟹屋企人住龍門居點會唔係黃

8964又唔得721又唔得

藍絲唔係好憎林卓廷咩

點解唔講得

緊急法，取消所有７點２１分同每月的２１日

好心班黃絲咪咁敏感
人地係咁以出幾個數字就當係同路人

科大出身應該好黃

求下黃絲唔好衝出黎自作多情
做得cctvb有邊個係黃

新聞部班主播攝記私下全部好黃

五大訴求

堅?

好黃一定係有心 以後罷睇tvb愛回家了

愛回家好黃
佢地係手足

冇得拍愛回家喇

力撐

結論：支那國係0

同8964一樣

其實如果721唔係721係發生係711，係咪全港7仔要執

香港中國同化晒
721 831 10月1唔比講

谷大件事，睇下Tvb敢唔敢郁唯一有人睇嘅節目

醒目

對家成日借啲意提起驚死我地唔記得咁既

上載時間都唔得屌你咩

泛民吹風話咪撚end game架

8964
612
721
831

pin this

咁你又做多咗

最好連「五、一、黃金週」都變成禁用字

721 831 係咪已經好似64咁係敏感字眼
最on9係支那就中共禁64 你班香港藍屍當正自己政治特警咁 黃都無你哋咁撚敏感 望住3個數字都喊打喊殺

如果日日班黑警都搞壇嘢 咁你班藍屍真係死咗佢好過 因為到時你哋日日都唔過得 個個數字都敏感

10.1
11.11

轉數快

數數下 好似得返個0字係用得
8964 721 831 5大訴求

點砌法

遲下7月無21日，8月無31日

好事黎 同8964一樣

永世流傳

咁打政府工呢

「只係我作息日常」呢個好呀

冇人睇到呀
達狗 繼續反

明既明既

Ching bot yet wake?

唔撚比人地鬥藍呀

支持鬥藍

10月1,槍殺人

其實係班cctai見到小小野就爭住認人地係手足姐 冇聽過藍絲狗係到屌

10月無1日

皮膚好黃

831
721
101

以後7月21出世既人會一路比人批鬥

721
香港人
忘不了

日常 = 不能忘記

竟然無圖

10/10

真手足，大家接納佢

笑左

101 槍打人

識玩梗係送佢一程

YES!!

幾好呀

唔反長腳蟹了

賺藍絲錢洗落手足到算唔算黃

不如將佢變challenge
tag 3條友 721唔見人 831打死人

0都唔得
1001

班開心畜隸想合理化自己睇TVB咋

要J佢J到出血

呢張真係世界級

諗深一層，其實大家開始咁忌呢啲野既時候，証明真係已經赤化得好勁，不知不覺間思想限制已經深入咗意識

一陣實有人真心以為佢黃要俾錢佢

反達撚盲架

原圖都幾正

可唔可以就黎玩到每日都敏感字

批鬥撚進場

以後係咪邊個用親612 721 831 101 ... 都要比藍絲批鬥

笑死
藍絲真係CLS

遲下香港數字應該得番5 9 0 因為721 831 64都唔講得

啱

唔好推 手足黎架

如果係真
拜託各位黃友靜啦

快啲去多謝手足啦

吓

有幾敏感心虛？

831更加係

Push

: 揀721出世咁敏感 一定係黃！

6451721831都唔講得
淨返個9字可以講
不過又有型非人生物嘈生晒

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

1246789全部唔講得

8964

多謝手足

唔該樓主幫手pin

pin

佢都係大西北人

敏感？哈哈哈

支持

生而為黃...

其實721都可以比藍絲解讀為警察做得好好既一日
點解佢地唔咁諗，反而會學黃屍話個日不能忘記？唔通佢地都知黑警做錯左？

同64一樣唔講得

黃到金嘅手足
睇下tvb夠唔夠膽雪佢

真係好黃

一定要入去多謝佢

721, 831, 8964, 5大訴求
123456789 都唔用得
我覺得自己係 0

以後：555555555555

64 69 612 616 721 831

5都唔得
五大訴求

用心良苦呀 長腳蟹果然係手足

721
831
419

721都唔講得?

愈禁愈多人記得
如果唔係點會記得8964
日本幾時打中國，二戰幾時開波我都唔記得啦

０＊＊＊＊＊＊＊＊＊

九一八值得紀念
之後先有 滿洲國
咩叫用錢堆一個城出來

點解敏感？ 大聲d解釋下

愛回家早幾日講口罩果集有黑口罩

即係啲藍絲唔支持721 警察唔係光明磊落嫁咩
連721都唔敢講仲叫自己係藍絲

1 upvote from me😂😂

真正黃都比cctvb封殺晒啦，留得底嘅都係藍

我記得69個日佢post佢著白色衫既相

保護呂手足啊
快d去TVB Facebook 留言幫佢澄清佢唔係黃絲啦

靜靜雞啦

識玩一定屈晒tvb藝人做黃

仲有幾多人記得69係著白衫

藍絲對佢地死穴既敏感度已經超越咗小粉紅 hi到少少就起撚哂鋼亂鳩咁咬

今年dse maths paper千祈唔好比人搵到有7,2,1呢幾個數字喇咁
3,4都唔得加埋係7
6,5同9,8又唔得減咗係1

笑撚死
咁都諗到

所以話班粉蛆真係智障

TVB前線底褲好黃

啲蟹膏黃到橙

可能佢只係想譴責林卓廷721帶啲黑衣人入元朗搞事啫。
做藍屍其實幾開心，好似啲野獸咁鍾意食就食，鍾意屙就隨地屙，唔駛用腦。明明之前又話係林卓廷搞事先，宜家有人寫721又嬲，究竟企定未架？係黑警仆街定林卓廷仆街呀

垃圾偽人真係冇講錯，自我審查到咁，抵你地比香港人睇唔起

真黃

以後香港再冇數字

你又知係粉

一係深黃，一係離地到都唔記得咩係721
自己揀啦

乜都唔撚講得

老實講兒登批鬥圈都唔好得幾多

好黃，塊面好黃

不如發起個ig每日po 7:21 嘅活動 有冇得諗？

我記得嗰日睇佢ig著白色衫
d支那人就叫佢今日唔好著白色衫
佢就reply話唔係今日影的

遲下又被踢出愛回家

笑

Make 721
well known as 8964

721
831
屌你老母死差佬

以為係三圍數字果敏感數字
我都係返出去先

支港無1234 6789
得返5可以講

Pin this

咁就要問下支共點解唔講得8964 如果無死人
呢啲咪無私顯見私 此地無銀三百兩

直接取消數學

8964要del
51要del
721要del
831又要del
得返個0
但0暗示某人係0仔
所以都要del

五大訴求 5都唔俾講啊

佢港豬黎 個個日日開花 佢日日po相

手足

101 咁樣0都唔比講

最後港共宣布：永久取消有關數學既科

平行世界咁，比人屌先識收

如果係藍屍屌佢既話咁我就有啲好奇喇
藍屍唔係成日都話721林卓廷入元朗搞事架咩
咁長腳蟹po721都唔代表係黃架
可以係長腳蟹po黎鬧林卓廷都得架喎,除非佢地心入面知道事實唔係咁姐

Ali、梁嘉琦、李綺雯、李日昇？

雪得

遲啲好似8964咁喺蚛蟈唔講得

I II III

一日24小時
每小時60分鐘
咁多時間揀就揀7:21
我相信係特登

佢ig已經唔比人留言

625，6+2=8 6+25=31，831

block人

3都唔得

鬥紅

手足！！！！

我地應該要將所有數字就變禁語
好似gphone咁玩

0都唔得 因為10.1槍殺人

屌啦佢又唔係喺21號出呢個ig story,不過班藍絲自己對號入座就on9左啲

721係咪變左64做敏感字🤫

挑戰緊無線底線 good try

講721都唔得？差佬公然失職啫，好驚俾人講？

721仲敏感過8964，以前中共都無而家個政府咁衰

宻那冇咗6 4兩數字
香港冇咗7 2 1 三個數字

達哥就係第一個俾人鬥到痴咗線

戇鳩少陣
上屆民建聯區議員夠係住龍門居
咁佢又係黃啦喎？

反啦

咁藍絲賺得多定你賺得多

舊圖?

深愛tvb愛回家既連登仔: 長腳蟹黃到出汁

同時連登仔: 达狗可恥藍絲偽黃

就黎變64禁字

今晚要睇愛回家

晚晚都睇開

Post個Wallpaper 有咩問題

繼梁烈唯後又多一個手足出櫃

8 31

有23條既話黑警第一個拉既人

長腳蟹如果唔撈愛回家起碼少3份1人睇
TVB應該唔敢雪佢

7:21 成為五毛禁語

5, 9, 0

中囯人嘅數字得返 3 5 0

你斷網嗎？

我成日喺FD見D五毛OR藍絲既物體都係UST

當年仲以為會有多啲
等咗咁多年都仲係冇

bubble porn根本就係deepfake雛形

比香港人睇得起又點，你養佢？

真定假呀

學習由習近平建立有社會主義思想既數學

原來你係黃架!!!!!!! 支持支持!!!!!

ig fb唔見有

101

2進制國家

睇吓幾時學到大陸噉，當影到遊行人士舉起有721字眼嘅相，文匯大公就喺嗰個位打格仔

呢個ig story嚟咖喎

愛回家劇組入面好多黃

6月51日

。。。

港共極權：甲乙丙丁戊己庚辛壬癸

Sor 我都唔知點解覆咗咁多次

經過2019年
好多數字組合都會出事
今年又唔知再多幾多組

其實有 ali梁嘉琪，其實數數下都唔少

張相又真係無人，得風景

咁撚多個1

7.21
8.31
10.1
11.11

張相真係唔見人

壯大黃色文宣共榮圈
「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

仆街 得返0可以用

屌
721 831 101 正

蟹粉西

歡迎轉黃

Push.

你懂的

愛回家好快要換人

似乎Mary 姐遲啲會俾龍生調去西伯利亞

呂慧儀上圍敏感數字惹爭議

無喎

721之後咖喇 依家邊可以睇返唔係近期po

佢fb 畀人洗緊版

人地心情好打卡遮，又冇講d咩，唔明班罵佢既人發咩顛

咩黑白兩道呀？兩邊都係黑！警黑包庇！